本來行去禁水離遠見到個女同事換緊水廢事煩掉頭走咗

好似畀條臭閪目及到, 之後成日見到啲女人望住我閪住對眼密密針
女人真係好麻煩

樓主呢排係咪有咩心事 開post咁密

咪呢件